4g router 放露台問題

屋企露台信號收得最好 假如露台放個4g router
另外屋內放多兩部做mesh wifi 係唔係會最理想?

放夠10部

警務人員子女關注組

沈默

on9仔

你用asus?

拉線最理想

係

得6m 同pccw 暫時未有線

點解唔用HKBN 1000mb

村屋未必有1000
好多都係得6mb 8mb 30mb etc

hi 村屋100m , 但一落雨就收皮